\begin{UseCase}{CUIF1}{Gestionar unidades de aprendizaje en l\'inea}{
	Este caso de uso le muestra en pantalla al usuario un catalogo con todas las unidades de aprendizaje en línea que han sido registradas hasta ese momento, así mismo, las operaciones (Registrar, Eliminar, Modificar) que puede realizar con las UAL.
}

	\UCitem{Versi\'on}{1.0}
	\UCitem{Actor}{Secretaria}
	\UCitem{Propósito}{Gestionar las unidades de aprendizaje para hacer mas funcional el uso del sistema al usuario.}
	\UCitem{Resumen}{El usuario podrá visualizar en pantalla todas las unidades académicas, al igual que la opción para registrar, eliminar consultar o modificar una de estas.}
	\UCitem{Entradas}{Ninguna}
	\UCitem{Salidas}{Catalogo con todas las unidades de aprendizaje registradas}
	\UCitem{Precondiciones}{Los modulos de registrar, eliminar y consutar deben encontrarse funcionando}
	\UCitem{Postcondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Autor}{Rodriguez Hernandez Victor}
	\UCitem{Estado:}{En espera de revisión por Calidad}
\end{UseCase}


	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el label con la leyenda de "Unidad de aprendizaje" del menú principal 
	
	\UCpaso Muestra la pantalla \IUref{UIref}{Pantalla de registro de Unidades de Aprendizaje en Línea}\label{CU1Areas}.
	
\end{UCtrayectoria}

